「有圖」殺牠死係殺唔到曱甴……

屋企好撚多啲細細隻曱甴喺廚房出現，特登跑去買咗支殺他死speedtox
啱啱試咗，噴到個地下濕撚曬，隻曱甴都仲可以自由自在喺上面行，支野唯一作用就係吹開佢，等佢唔好埋櫃
屌，咩殺蟲水黎
附上殺蟲水與曱甴照一幅（啱啱再睇，相中嘅曱甴已經跑走咗）

會唔會係佢地平時都當水飲...
你都係用番梘水啦

呢支野同biokill 類似，要噴完等幾分鐘先死

話就話對人體無害，但隻野唔知走左去邊都幾煩

所以我依家直接拎支藍威寶就噴，幾秒就死，順便消埋毒

ok喎巴打點解我諗唔到
支野仲唔平

人地話可以預防睇黎要一個泳池先得

有隻白色膠樽紅色噴嘴 有機噴霧 噴出黎透明無味
個隻幾有用 又唔洗閒到殺蟲水味